{
    "data": [
        {
            "id": 1,
            "user_id": 1,
            "subject_id": 1,
            "classroom_id": 1,
            "lifetime_minutes": 60,
            "max_time_to_resolve_minutes": 45,
            "is_public": 1,
            "grade": "1",
            "tasks": [
                {
                    "task_title": "Eum illo.",
                    "task_description": "Dolorem quibusdam et ut.",
                    "task_type": "shortAnswer",
                    "feedback": "quia",
                    "questionsOrImages": [
                        {
                            "id": 1,
                            "question": "doloribus",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 2,
                            "question": "quod",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 3,
                            "question": "vitae",
                            "img": null
                        }
                    ],
                    "answers": [
                        "inventore",
                        "et",
                        "ut"
                    ]
                },
                {
                    "task_title": "Ex.",
                    "task_description": "Dolores impedit est dicta.",
                    "task_type": "shortAnswer",
                    "feedback": "incidunt",
                    "questionsOrImages": [
                        {
                            "id": 4,
                            "question": "tenetur",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 5,
                            "question": "quod",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 6,
                            "question": "enim",
                            "img": null
                        }
                    ],
                    "answers": [
                        "dolor",
                        "animi",
                        "necessitatibus"
                    ]
                },
                {
                    "task_title": "Dolorum.",
                    "task_description": "Dicta vitae dolorem.",
                    "task_type": "shortAnswer",
                    "feedback": "cumque",
                    "questionsOrImages": [
                        {
                            "id": 7,
                            "question": "consequatur",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 8,
                            "question": "dignissimos",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 9,
                            "question": "dignissimos",
                            "img": null
                        }
                    ],
                    "answers": [
                        "qui",
                        "rerum",
                        "optio"
                    ]
                },
                {
                    "task_title": "Magnam.",
                    "task_description": "Quia aut eaque dolor numquam.",
                    "task_type": "pairing",
                    "feedback": "et",
                    "pairQuestions": [
                        {
                            "id": 1,
                            "question": "Et nam accusantium consequuntur voluptatibus doloremque dolorum.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 2,
                            "question": "Numquam recusandae mollitia blanditiis fugit voluptas est.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 3,
                            "question": "Corrupti ea in quia. Molestiae porro nemo fuga.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 4,
                            "question": "Nihil quisquam architecto iusto architecto nam ut maxime. Neque numquam iure totam adipisci cum pariatur quas.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 5,
                            "question": "Eligendi ea consequatur quia magnam et eveniet. Minima quia velit deleniti eius modi eligendi eum.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 6,
                            "question": "Officiis eveniet dolor cumque ratione pariatur molestias. Laboriosam nulla beatae sed est inventore maiores.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 7,
                            "question": "Ab sint eum illo.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 8,
                            "question": "Ut aliquid suscipit veritatis sed consequatur asperiores illo dolores.",
                            "img": null
                        }
                    ],
                    "pairAnswers": [
                        {
                            "id": 1,
                            "answer": "Excepturi commodi quaerat quibusdam.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 2,
                            "answer": "Et deserunt fugiat excepturi et.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 3,
                            "answer": "Nihil quia reprehenderit eos at veritatis aliquam deleniti. Est numquam qui amet.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 4,
                            "answer": "Necessitatibus est eius et animi totam facere fugit.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 5,
                            "answer": "Odit et cupiditate quibusdam illum minima unde. Et vel quaerat similique sequi officiis ad hic.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 6,
                            "answer": "Quos facilis numquam fugit asperiores illo eum.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 7,
                            "answer": "Ratione et nesciunt eum et inventore eos odio. Eos aliquam et autem quidem inventore eos quisquam.",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 8,
                            "answer": "Sint perferendis sed aut. In nostrum ipsum libero odio.",
                            "img": null
                        }
                    ]
                },
                {
                    "task_title": "Quam.",
                    "task_description": "Quisquam ut officia non.",
                    "task_type": "assignment",
                    "img": null,
                    "coordinates": [
                        {
                            "id": 1,
                            "coordinate": "1004,206"
                        },
                        {
                            "id": 2,
                            "coordinate": "763,227"
                        },
                        {
                            "id": 3,
                            "coordinate": "1069,875"
                        },
                        {
                            "id": 4,
                            "coordinate": "183,787"
                        },
                        {
                            "id": 5,
                            "coordinate": "1453,228"
                        }
                    ],
                    "answers": [
                        "consequuntur",
                        "quisquam",
                        "aut",
                        "molestias",
                        "id"
                    ]
                },
                {
                    "task_title": "Cum.",
                    "task_description": "Ut maxime voluptates ipsa.",
                    "task_type": "shortAnswer",
                    "feedback": "rem",
                    "questionsOrImages": [
                        {
                            "id": 10,
                            "question": "repellendus",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 11,
                            "question": "omnis",
                            "img": null
                        },
                        {
                            "id": 12,
                            "question": "quisquam",
                            "img": null
                        }
                    ],
                    "answers": [
                        "quod",
                        "reprehenderit",
                        "possimus"
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}